警員稱「靠你搞革命死得啦，企喺度唔知做乜」

又講得幾o岩。每星期準時岀黎準時燒野準時見速龍走佬準時送頭準時up片上網叫春準時下星期再岀來。

出大廈走廊冇cctv, 空投都唔敢仲講反抗

其他國家示威一個月內就爭取到佢地要嘅野
我地半年都嚟，都仲係差唔多乜都爭取唔到
隻狗呢獲就心水清喇

和理非最強手段係長期罷工呀，而唔係遊行集會。

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

終於搵到大台

出黎送完人頭行行企企就返屋企

和理非又要驚死 無不反對通知書即刻無成堆人 出門帶口罩又要驚 跳閘又要驚 罷工又要驚
乜成本都唔要有想爭取d乜？
但成堆人已經為左我地比人拉 甚至無埋生命
係咪依家都要唔願犧牲 怕事去完結成件事